［DC再創新低] 猛禽小隊成為DCEU最垃圾票房

本月初上映的 DC 電影《猛禽小隊》再次帶來了低於過去DC 電影表現標準的票房。在上映的第二個週末獲得了 1710 萬美元的票房，相較於上週末又降低了 48％。目前在北美累積了 6167 萬美元的票房，全球總票房則為 1 億 4527 萬左右。

黑寡婦總票房會係幾多個BOP?

條女個樣已經趕客

靠Margot Robbie撐場，Black Canary之外d女角都唔討好

連登仔又話迪士尼奶共要罷睇
話DC肯stand with hk要課到盡
結果都係咁

俾錢入場睇欣宜咩

本身想睇，但預告見到有幕5條女好撚串咁慢動作行
個一下已經心知不妙，慳返d 錢睇超音鼠算

唔肯定DC或者華納係咪真係stand with HK，
但迪士尼奶共奶到出哂面真係唔會想睇
講緊連PIXAR, Marvel 呢啲都要罷睇

black canary期待佢後期瘋狂9叫 點知得一幕 大佬呀 arrow電視劇都一集叫2,3次

美國隊長代表捍衛自由
政府都要通緝佢令佢要流亡海外
美國隊長係我哋嘅精神領袖

黑寡婦應該票房麻麻地

垃圾慳皮慳到呢

輕鬆10憶

咁低票房，一定係歧視女性導演

成套都on撚9 victor死得on9 black mask打都唔洗打又死埋

Black mask吹哂雞搞咁大壇嘢出黎
肥Ben都可以唔出黎
點睇住gotham
DCEU

呢句真係無敵 美隊咁大壇野iron man佢地竟然唔出黎 點做復仇者 所有野都可以咁講

淨係依張poster已經趕客

係畫家唔係dceu ，兩樣野黎
DC 畫家不嬲企得好出

復仇者好似有解釋過同期有嘢忙緊

直頭歧視女性主演

疫症 仲邊有人敢入戲院

Oh DC so dark

我都係暑假睇神奇女俠算嗰時希望肺炎收左皮

你講完之後諗起個畫面即刻笑左

武肺主要影響亞洲票房
但呢套戲歐美票房都唔見得好
認真講係質素問題
成套戲只有中間由John Wick導演負責嘅嗰場狗屋打戲係精彩
其他都麻麻
尤其係啲文戲
作為商業電影編排好差
觀眾除咗小丑女
最想睇係黑金絲雀、女獵手
結果呢兩個都無乜表現
女獵手直情係諧角
主要戲分俾晒差婆同肥妹
兩個角色無論造型同性格都完全唔吸引
尤其是女警個角色
存在只係為咗發泄對「男女不平等」嘅不滿
純粹係女權撚自High：女人其實叻過男人，只係啲廢柴男人使橫手搶功勞

咁吸引既角色都可以仆直
都可以拍到咁垃圾

呢套直頭連預告都唔想睇

但小丑女唔係最受歡迎既咩

ching 好曲！

就好似技安同呀福擔正做主角
個種尷尬

配角真係唔吸引

第一集劇本已經係垃圾 續集造型同故事直頭跟著Margot Robbie 想法黎拍 Margot 話要表現女權同現實感
佢以為自己係ironman定joker
華納高層係咪拍黎洗黑錢

佢想學marvel捧gotg⋯⋯

小丑條女，都唔會預個角色有咩深度
成條on9老mk婆咁

同埋Margot完全唔係gal個皮

ss小丑女唔係性感演出有撚人留意佢咩

哪來的自信

做乜撚野 惡搞咋嘛

冇深度既癲雞，做下配角可以既，做主角真係冇眼睇

角色魅力完全無得同小丑比

Margot Robbie想搵班柒頭襯自己 點知弄巧反拙

女導演

支那冇得睇戲, MARVEL票房一樣死

佢北美自都唔掂啦⋯⋯
關中国鳩事

又或者話緊俾你知
連登仔有幾少數

咁dc唔係得一個產品

joker我有入場睇兩次架

根本自殺特攻隊太悶
令人唔信呢套會好睇
而事實呢套都好似好悶聽人講
係悶唔悶嘅問題

入場睇完發現都係suicide squad之流，都幾失望

依張係早過預告片出嘅第一張poster
果時睇到小丑女個死人嘴真係嚇死我

根本女權電影就唔應該咁拍
呢套戲根本行緊女版《捉鬼敢死隊》條舊路
醜化男人去捧高女人
咁係必死無疑
《神奇女俠》都係歌頌女權
但唔會用醜化男人嘅方式講故事
結果咪成功咗囉
唔明華納做乜
有得抄都唔識抄

隊長ching又搞dc手足

Dc Harley Quinn. 動畫好好睇